sub 
678

1 изменение в субмодуле после добавления его в основной

2 изменение в субмодуле после добавления его в основной

3 изменение в субмодуле после добавления его в основной

4 изменение в субмодуле после добавления его в основной

5 изменение в субмодуле после добавления его в основной

2022 05 21 изменение в субмодуле после добавления его в основной

изменение из главного в субмодуле

изменение из главного в субмодуле 2
qq

4

5

6

7 from submodule git
